請盡快按自決權成立臨時政府，宣佈獨立為一主權國家

我地冇得再等，官逼民反
馬上通知西方軍隊在南海戒備，一成立進駐本港，協助籌組新政府。
香港獨立，唯一出路

弱智
咩都未準備好就想一步登天

又臨時政府，呢半年有幾多臨時政府

最壞打算，我唔覺得獨裁政權是會回應訴求，
借助外力武裝革命是唯一出路
我地失敗只會換來水晶之夜，亞美尼亞，盧旺達大屠殺，黃藍一齊滅絕

香港獨立，唯一出路

Hello Sir!

sir你個hi，我太嬲先咁講姐

oh....

推

拘捕先有得下一步

慘，樓主頂住

大把未準備好撚/時機撚會屌柒你
樓主走佬先

沒有獨立，哪有民主？
香港獨立，唯一出路

好多手足支持

好多人只係口講攬炒，冇改變既決心

即刻完？

我在此宣佈
港豬連狗共和國正式成立

革命只能靠自己
你睇下台灣
成大個國家響度，無幾多個敢同佢建交
外面既西方國家，連一個台灣都唔敢承認
敢搞呢樣？

我鍵戰㗎咋，班打手肯定會問我有冇落過場，答定先

係，攬炒巴要負最大責任

攬炒變咗口號

成立了我願意加入戰鬥，除非很明顯係指向新的暴政（aka 新版中共早期）

推
-------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Exit Way